Panic attack你哋會點

喺街唞唔到氣咁

玩電話 分散注意力 離開人群 如果唔係你會愈黎愈驚

夜晚冇乜人啦

睇開啲啦

深呼吸
鼻吸口呼
好慢好慢
起碼hold 5秒